Action: 制裁梁振英禁足到美國或歐洲，凍結海外資產!

Please sign this